[傷狗不顧] 人渣梁泳麟 沙田博康邨

希望大家可以比小小時間睇一睇

原Post Link: (有圖，有對話紀錄)
極憤怒！無瀨男！大家要認清呢個賤男！

簡述:
事主Fanny上年係青衣放狗 (小吉，當時只得七個月)，有上繩。梁泳麟隻狗突然發狂咬小吉大腿，仲不斷搖頭撕扯。事主立即送小吉去睇獸醫，經診斷後證實後腿斷開三折 (原Post有圖)，並且需要鑲鋼板同十幾粒螺絲。梁泳麟口頭承諾會負責同賠償，但後來反口，仲要冤枉事主無親眼見到事發經過，並且話獸醫報告無指明係佢隻狗咬傷小吉。
後來事主告上小額錢債並勝訴，但執達吏上門時屋內人聲稱並無此人。事主再去警署報案有人虛報地址但並不受理。
事到如今，梁泳麟已經消失得無影無縱，事主無計可施之下決定尋求大家幫助，搵出梁泳麟。

上面已經客觀咁講左件事，下面我要屌梁泳麟全家，祝佢成世乞世，早日冚家產。

錢銀已經係其次，最緊要係佢出黎承擔責任同埋為佢既疏忽同埋為冤枉事主道歉。大家可以想像得到，一隻七個月既細狗出街無啦啦比人咬，仲要係用咁攻擊性既方法去撕扯，對佢有幾大傷害？我淨係講身體上，七個月，發育未完成架。隻腳斷開三折呀！！ 屌你老母，條撚樣梁泳麟無錢賠都唔緊要，最仆街係一句歉都要無道過，仲要反屈事主講撚到佢錯咁。

我係局外人，同事主同梁泳麟都無關係。我上年已經見過事主個Post，當時覺得好唔安樂，所以無睇落去無理。但早兩日我竟然再次見到事主開Post，仲搵緊依條撚樣梁泳麟，我真係好撚嬲。
事主已經係Facebook，香討同依度Post過，新聞都有報過

淨係想希望各位見到依個Post可以幫忙推一推，一來幫事主搵到條契弟，二來比更多人知道，依條垃圾梁泳麟做過啲乜撚野，提防佢，如果唔係只會有下一個人/狗受害。

打下打下個Post好長，但真係希望各位可以幫手，識佢既報料，唔識既都幫手推下Post。連登之前都幫過好多人，起過好多仆街底，包括火哥 (淨係記得佢因爲我都有不斷推)。希望今次大家都可以幫幫事主，唔敢講係咩正義既事，但我淨係知，做錯野既人係要承擔責任，尤其是係依種衰完仲要屈返人轉頭，然後潛水既垃圾，我相信大家都想減少依種人
錢我無資格代事主講唔使還，但係最基本你出黎道歉唔係好過份姐？對住個女人同一隻七個月大既狗都可以咁撚賤格同冷血，你條仆街等冚家產啦梁泳麟

希望有識佢既朋友可以提供資料，或者轉達依個Post比佢睇

名: 梁泳麟，自稱細麟
地址: 沙田博康邨
職業: 跟車
Facebook: Master Lun
電話已長期關閉

下圖係佢同佢ex，唔使講禍不及妻兒，佢住青衣，當時仲係梁泳麟條女，揞住良心一齊屈事主

希望大家幫手推Post，唔係要佢受到乜野懲罰，只係要佢為佢做過既野負返應有既責任，功德無量，感激不盡

梁泳麟唔好諗住避下風頭就無事，我推到你出黎為止，要還架屌你老母

推

狗都不如！做人唔好咁賤啦好心.. 做你朋友個d都覺得係面！！！

fb有個沙田友group, 去開心share下啦

好 Thank you

人渣...

推一下

請問關我咩事呢？

即使無人橕，我會繼續追討呢個責任！

人在造，天在看呀！

推，死仆街人渣

感謝
一兩個人既力量有限 希望大家幫手

永不放棄

Really pk
Lau ming

租置屋邨唔養得狗架喎

只想討回公道，請幫推！感謝

Push

我唔會罷休！必要討回公道

愛狗之人唔會咁，你講咁多大話你良心過意得去嗎？

幫推

up

樓主正仆街

幫推 呢啲仆街要推到佢跳樓

多謝 一齊推

橕

撞爆個人渣

睇撚錯沙田譚詠麟

push

感激幫推

為公義發聲

推到佢出黎

⼀⼁⼀⼃⼁⼂

仲以為你係事主條仔

只係條撚樣實在太過份 睇唔過眼

賤人

祖宗十八代都睇你唔起呀！

屌人渣

再推

路過一推
正人渣

平反！再平反

pish

死撚返出去啦屌你老母，成個lihk都唔關你事架啦

Pish!!!

即使幾咁唔公平..原來都唔會有人幫你...

橕到底

推 其實有咩實際行動可以做到
睇到d相小吉真係好慘

推到全世界都知 搵條仆街出黎

多謝巴打

繼續橕

推，咁唔負責任學乜撚野人養狗

以前我隻小狗都試過同樣被一隻無拖繩的狗從後跑上來咬傷，道歉都無。千萬不能放過呢D不負責任的仆街！

Pish

輕輕一推

狗就一定要放嫁啦

實捉到佢

如果見到佢放狗就可以跟佢番屋企

請廣傳賤人屎跡

推^_^

推？

轉場幫推

多謝

橕..要比多d人知道佢d賤野！

推 最憎呢o的仆街

感謝大家幫推..

又要推

F

幫推
死差佬真係無撚用 乜都唔受理懶懶閑就算 班差佬同細撚一齊仆街死啦

推 btw樓主有冇諗過用fb share 我冇追開

事主有係Facebook post 有無繼續有人關注我就唔知了
不過網絡最大力量始終係依度 希望有人可以幫手
就算無人理都好 至少我會繼續推 推到全世界都認得條撚樣個名同柒樣

屌你老母梁泳麟

係真廢架

推
但樓主舊post唔繼續用既

多謝你

不推不是人

無錯

要多啲人識先得

幫手推

瞓唔著 推多下

推下

負責任呀！

幫推，死mk

樓主我搵到佢其他屋企人啲資料

暫時得父母 掌握到佢工作地點 未confirm

PM

推多野

留tg比你

幫手推下

Up

推你老母咩推 麻撚柒煩

死撚開啦炒散垃圾 諗下自己點樣唔使成世人咁廢啦屌你老母

Help

成日去博康邨附近 如果見到佢可以點做

理想當然係吊佢尾起哂佢底
現實係影張相屌佢老母叫佢解釋已經好盡

繼續推爆人尸

邊個搵我呀？

推撚爆啲仆街

小心有報應

👍👍👍

早晨梁泳麟 你幾時冚家產？

搞到我想去博康貼佢街招

巴打住附近？

算係，唔自爆

如果正常途徑再解決唔到 都要行到依一步

堅持不放棄！

推佢老味陷家產為止

幫推 推到佢仆街

堅持不放棄

推到條撚樣仆街

幫你推

木竹

推一推先

推！

搵私家偵探查

唔關你事，死撚返出去啦

我為此抱不平，不喜勿進！

推死條仆街！

樓主係咪有精神病

繼續橕落去

推手

繼續橕到底

Read

麻煩請廣傳